講個笑話比大家聽

猁物浦出局

輸波輸到燥呀猁狗仔垃圾TAA

係人主場慶祝 爽皮

女人達

垃圾猁想反cup呀?

訓咗冇睇反咗未？
主場不敗都斷撚埋冇得打飛機

輸波咪打鳩你達仔囉 咩啊

猁迷又然：一早講左最後兩場歐聯